{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 모아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴で入室する場合は、範囲内のペットペンションでのみ可能です。その他の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってくる炊事道具は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としては一軒家の客室が利用でき、バーベキュー場で炭とグリルが利用できます。 利用料金は1人当たり5,000ウォンです。 駐車も可能で、ペンションや海水浴場が近くにあるので便利に楽しめます。 周辺には石炭博物館、冷風浴場、大川港などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で入室する場合は、範囲内のペットペンションでのみ可能です。その他の場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は制限されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に持ってくる炊事道具は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "利用料金にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家の客室が利用でき、バーベキュー場で炭とグリルが利用できます。利用料金は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石炭博物館、冷風浴場、大川港などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 486
    }
}